有無機場現場情況？

有無人到咗
想知情況點

推

接機大堂A差唔多坐滿